應該前線鬼嘅唯一方法，就係前線組織小隊

大約5-10人組成一個小隊，而且一定係要大家本身係識，最好就係612前已經識，大家識咗幾年就更好。

小隊各個一定要互相支援，因為大家都認識嘅關係，先做到真正齊上齊落，唔會一聽到有畜龍就鳩跑。到時候只要見到有5-10人反擊畜龍，就一定有更多真手足出手支援。

如果遇到疑似鬼，因為大家互相認識嘅關係，都唔會話唔知應該幫邊一邊。做得鬼通常都係幾條又水一個小隊，如果得一條友想幫拖都唔夠打，但如果組成人數都尚可一戰。都係嗰句，打仗最重要示氣，而唯有完全相信身邊手足先可以有士氣，而家正正係因為我哋互相唔認識先比人一衝就散。

所以拜託大家，下次一定要互相組織起來，先可以有效反制幫狗

自推

「獨立思考」給有意塞鐵嘅手足一段話

好多錯字，希大家體諒

其實我有個建議 就係前線組小隊 互相比自己ig fb 小隊入面既人check 伸報自己職業 最好帶埋自己職業既證明 或者學生show 學生證

呢個方法只係防止左前線有鬼
但我地仲要防埋 假街坊 假記者 假社工 請大家集思廣益

呢個都得，但如果鬼醒到整假ac點算

點會整得到 我講緊check 唔係簡單睇兩眼
係睇曬佢成個fb ig 由開acc 開始既po 睇到當日

求求大家，盡快去換美元現鈔！

哦，我以為只係掃兩掃添

呢一招 我當年搞學校既本土關注組用

我最怕比鬼查到你真身
都係嗰句，互相認識嘅人一齊去好重要

手足最好推上公海傾吓喎

但係你防唔到成個前線小隊三個人都係警察 wor

我當年仲要入會既同學 比埋學生證同身份證副本黎仲要手寫簽署契約

D狗可以整假身份

睇返曬我既reply

少少講一聲
利申我覺得係可行嘅
只係真係要小心求証
香港政府插針可能只係一時半載
中共插針係以年計嘅
所以求証可以嘅話求証到底最穩陣

暫時唔好做d臨場帶到風向既行動
例如去邊度

一開始有明確目標
唔可以帶耳筒

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

Pish

推

NOW or NEVER